康齒堂箍過牙入一入

求介紹人 遲d去旺角個度照X光 仲未決定箍唔箍
想問下你地箍成點？

箍咗唔會後悔，去馬
利申唔係呢間箍，箍完

@fatfatfatfatfat

箍緊 除左中間跟開我個醫生冇做
轉左第個比我 其他都冇乜野
值得嘅箍牙 個陣都係貪佢平

係旺角箍緊
要剝total 6隻牙 (有兩隻係智慧齒)
5萬幾

我揀咗一半游醫生一半其他醫生睇既plan
但到宜家淨係見過游醫生一次 就係第一次consult

永遠上到去等起碼半個鐘 睇5分鐘診就完

同埋reception 好亂好on9
3個月前約好咗我今日要上去覆診剝智慧齒
上到去竟然話冇約過呢一日 電腦冇record
痴撚線 叫我約過第二日就打發我走
仲要西態度 覺得係我錯
之前個醫生又講到剝牙好急啊要快
但成9個月了都仲未剝哂d牙

有冇康齒堂既巴絲有類似經驗
有d後悔
我寧願係自己屋企附近唔出名既細細診所睇都冇咁嬲

認同佢reception 好亂 明明佢打俾我 但會一邊hold住 一邊處理其他客
佢d receptionists 都唔係固定係一間 幾間咁走 勁on9 唔係跟得返番 又follow 唔切
我consult 都係游醫生 但冇揀佢做我主診 會唔會到真正箍先係佢負責？
同個邊d人講 成9個月未剝曬d牙 係咪進度有問題

咁好有游醫生？你揀咗咩plan？
難約？ 定你係複雜case?
想問你幾耐覆診一次？

因為我有4隻小臼齒+兩隻智慧齒要剝
宜家第13個箍就剝淨一隻智慧齒
(total有5x個箍)
遲d仲有骨釘要上
宜家笑起上黎有4個大窿😂
希望快d箍完

我第一次consult 係游醫生
但我冇揀佢 用普通醫生plan
我未開始上箍呀
仲等緊由外國送箍過黎

Tg: rubyfortlu
就cool完

喺康齒堂跟曹醫生，
箍咗幾年都未遇過上面啲問題

有啲reception好正，有個幾好傾，
不過成日轉人

你咁好彩既!!!!!

Btw記得跟緊d!

想問正常幾耐覆診一次？

我都係曹醫生
我都係無遇到上面啲問題 每次睇完就即刻約下次 好似係一個月一次 箍完太耐 唔記得

一個月

我都曹醫生 箍左我三年
臨尾個年每個月都同我講下個月拆

請問康齒堂cool牙可唔可以揀橡筋顏色？

我嗰陣無特別要求呀 全部都係米白色

但可以要求揀顏色？

我都係曹醫生 但佢有時講野好九唔搭八

呢個唔清楚